Exercice
========

La fonction `rendu_monnaie_centimes` prend en paramètres deux nombres
entiers positifs `s_due` et`s_versee` et elle permet de procéder au
rendu de monnaie de la différence `s_versee – s_due` pour des achats
effectués avec le système de pièces de la zone Euro. On utilise pour
cela un algorithme qui commence par rendre le maximum de pièces de plus
grandes valeurs et ainsi de suite. La fonction renvoie la liste des
pièces qui composent le rendu.

Toutes les sommes sont exprimées en centimes d'euros. Les valeurs
possibles pour les pièces sont donc `[1, 2, 5, 10, 20, 50, 100, 200]`.

Ainsi, l'instruction `rendu_monnaie_centimes(452, 500)` renverra
`[20, 20, 5, 2, 1]`.

En effet, la somme à rendre est de `48` centimes soit
`20 + 20 + 5 + 2 + 1`. Le code de la fonction est donné ci-dessous :

``` {.python}
    def rendu_monnaie_centimes(s_due, s_versee):
        pieces = [1, 2, 5, 10, 20, 50, 100, 200]
        rendu = ...
        a_rendre = ...
        i = len(pieces) - 1
        while a_rendre > ... :
            if pieces[i] <= a_rendre :
                rendu.append(...)
                a_rendre = ...
            else :
                i = ...
        return rendu
```

Compléter ce code pour qu'il donne :

``` {.python}
    >>> rendu_monnaie_centimes(700,700)
    []
    >>> rendu_monnaie_centimes(112,500)
    [200, 100, 50, 20, 10, 5, 2, 1]
```
